利強陣對愛華頓都踢成咁 不如比曼聯踢歐聯好過啦

冇沙拉嘅利=垃圾

自己申請唔踢有咩計?

今晚等我地教死利狗點打鏝狗啦

一陣對鏝會唔會比人456

依個真

ching識波

史詩式劇本

笑西？